一人n個初出道同後期形象南轅北轍嘅藝人

金毛mk>恐怖份子

黑色男童>白色半男女

削

范曉萱

阿嬌

肉

古天樂
白人→黑人

依家都純情呀,鐘頭前

ok 仔
人 > 狗

柯震東

Boss: 澤尻英龍華

鏡頭先啱

古巨基

負泳

Eason

初出道雙蛋齊全
後來剩下單丸

洪金寶

雞蓉算唔算 初出道啲電影都係下把位醜角

單丸也是正常

恐怖分子

唯痿

陳豪

Angelababy

胡鴻鈞

的士陳

由嘲笑變提子